和理非都俾人打到咁 醒未呀港豬

唔勇武我明 個個唔同

但到今日仲懶懶閑唔出黎
一次和理遊行同文宣都未出過力既
咪叫自己香港人

好討厭個d仲玩玩食食既港豬
更討厭係ig fb有post下但無撚出過黎個班偽君子
坐享其成仲衰過藍絲

我本來仲想講總有日全民勇武
港豬唔醒哂9氣

10.20自己諗啦

1020

啱呀 屌那星 大家唔好諗得自己太重要呢個社會需要每一個人嘅努力先會得到民主自由

做人做狗自己揀

幾個人一日做左你地班港豬幾個月做既野

藍絲係on9
但有樣我好服
人地好團結
明知on9手工差都仲整p圖黎打大家
而家一邊又分化一邊又捉鬼
點解唔一齊屌撚醒仲係朋友既港豬行左第一步先
其他野要清算但唔係首要
行動最實際 人多一定比人少好

推